8/9果日，我地除左要支持香港民主法之外，仲要表明支持美國追回清朝債券

Donald trump 之前已經放晒水，叫中國償還清朝債券，言下之意係一係叫中國還番10萬億美金既國債，一係就承認係國際法上對香港係非法管治

9/9就係美國國會復會既日子，香港人都打算係8/9向美國表達我地對於香港民主法既支持，不如我地同時都表達支持美國追討清朝債券？等美國人知道我地同樣有決心要對抗日漸強大而獨裁既中國，我地係希望free Hong Kong既同時都希望make American great again

希望有文宣可以整下相關既野同埋巴絲可以講下有冇其他意見

最後，我係另一個po留過想關既idea, 都有唔少人讚成
希望咁多位推過既可以再幫手推一下，因為我仲未甩到p呀

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

The one and only one chance to end game !

而家既香港管治檯，法律上係屬於英國，其次係最大債權國美國，第三就係手持南京條約既台灣。中國對香港既管治，係國際法上，係非法管治

自古以來啊嗱

自推

不忘831

真係要做文宣

仲有幾日咋
P牌推唔到